自問音樂高手請入 有歌求名

有無人知呢首咩歌

trash song anyways